今日證明咗樣嘢

只要區區都人夠多
開花係最好
完全唔夠警力
班傻狗唔敢出黎

需要長期出黎
今日叫做撚狗be water
但聽日後日長期都要繼續
祝大家武運亨通